Moderna首席醫學官承認MRNA改變DNA

我和幾位著名的醫生，醫生，自由之子媒體健康與健康專家Kate Shemirani，她的同事Kevin Corbett博士以及我推測，目前針對冠狀病毒（又名COVID-19）進行的實驗性mRNA注射可能會改變一個人的遺傳密碼或DNA。比爾·蓋茨（Bill Gates）聲明了這一點，上的視頻“人類基因組8和mRNA疫苗”中。這是使用術語“實驗性人類基因組改變mRNA注射”的原因來描述被強加給大多數毫無戒心的公眾的戳戳的原因。

唔係認叻 但陳雲喺fb同自己網友講其中一個唔打疫苗嘅原因係疫苗可以改變dna

國師又中又中

邊份paper?

you fake news

視你老母頻

變新人類

食菜食肉都會改變dna

打完再揾隻蜘蛛咬自己

source?

我要變heroes 個日本仔

打完變vaccine man?

其實not news
大家genome都唔少viral DNA
咁多年黎累積落黎

content farm到

mRNA疫苗無法進入細胞核

唔係話你熱狗
不過真係一起底見到成條雲糞咁

唔論政見，其實揾班無Science底既人出黎評Science真係好撚on9

文科仔知唔知咩叫DNAon99

Kate Shemirani (born 1965 or 1966)[1] is a British conspiracy theorist, anti-vaxxer and former nurse.

原來係咁! 佢好似有份話5G嚟activate個肺炎....

請你問下呢度啲科學㗎如果想用 siRNA 做 knockdown 實驗時, 啲 naked RNA 如果真係可以 integrate 入 genome 裏面, 咁就真係一流! 不過除非真係有神蹟....

知左好耐

隔離台開過post, 入去睇下

呢隻其實好勁，可惜遇到光頭